1. Загружаем новую базу (например с гипертоников).
2. Доливаем папку upload
3. Выполняем sql из файла migration.txt.
4. Настраиваем config.php и запускаем start.php
5. Вручную, одним дампом, заменяя старые, переносим таблицы сетки габаритов. (cat_gabarits, cat_gabarits_2_delivery_price, cat_gabarits_discount_2_delivery_price, category_2_delivery_group, delivery, delivery_group, delivery_group_2_delivery_price, delivery_price)
6. ???
7. PROFIT